荔枝角宇晴匯 Kids Smart 大駡口罩幼兒「曱甴屎」

未fc
轉自fb

荔枝角宇晴匯 Kids Smart
😱大駡口罩幼兒「曱甴屎」😱

賤格女員工😡見到個細佬帶住口罩，爸爸都帶住口罩，就等個爸爸走左同人講「又有隻曱甴屎💩」，超級賤！

之後再見到有個小朋友爸爸媽媽未黎到佢，超級惡係超級惡（重要的事講2次）呼喝小朋友（大約4歲），仲講「自己走左去，因住比曱甴捉左你」！（小朋友嚇到想喊）

#乜而家補習班唔可以帶口罩？
#而家D職員對小朋友可以咁賤咁衰？
# 係呢個賤職員「深藍」到咁？
定係kids smart 係「深藍」？
#而家著黑色衫、口罩就係曱甴？

歡迎大家foward出去！小朋友太細唔知識唔識講番出黎，但我係隔離睇到都心痛！

荔枝角kids smart 地址：
九龍荔枝角深盛路9號宇晴匯商場2樓94號鋪太興側(荔枝角站D4出口)

電話：2348-1121

手動轉 代轉發post

推

可以唔撚洗做 下次出黎佢間舖可以收皮 多謝提供資料

最新回覆但啱啱間野del左成個 facebook acc

睇黎都係真

垃圾

Push

肉酸 一直都好撚想屌死呢只為賺小朋友錢無良心既人

好簡單 如果個八婆冇事 就係間嘢要裝修 識做啦大家

推一推

有唔同分店
如果有小朋友請注意⚠️小心報讀

Kid Smart School (Tsuen Wan)
Shop 3025, Level 3, Discovery Shopping Centre, Tsuen Wan, NT., Hong Kong.
Tel:24050318 Fax:24050618
Mon.: CLOSE
Tue.-Sat.: 10:00AM-7:00PM
Sun.: 10:00AM-4:00PM

Kid Smart School (Tsing Yi)
Shop 102, Greenfield Garden Shopping Centre Phase II, Tsing Yi, NT., Hong Kong.
Tel:24338308 Fax:24338908
Mon: CLOSE
Tue-Sat.: 10:00AM-7:00PM
Sun: 10:00AM-1:00PM

Kid Smart School (Grand City Plaza)
Unit 605, Grand City Plaza, 1 Sai Lau Kok Road, Tsuen Wan, NT., Hong Kong.
Tel:24338638 Fax:24050618
Mon & Sun: CLOSE
Tue-Sat.: 10:00AM-7:00PM

Kid Smart School (Pacifica Mall)
Shop 94, Pacifica Mall, 9 Sham Shing Road,
Lai Chi Kok, Kln.., Hong Kong.
Tel:23481121 Fax:24050618
Mon & Sun: CLOSE
Tue-Sat.: 10:00AM-7:00PM

Kid Smart School (Citywalk)
Shop UG53, Citywalk 2 Shopping Centre, 18 Yeung Uk Road, Tsuen Wan, NT., Hong Kong
Tel:23685968 Fax:24050618
Mon & Sun: CLOSE
Tue-Sat: 10:00AM-7:00PM

睇死你班撚樣都係9 up

屋企有人唔舒服 惹曬全家有乜出奇
條友第一日做小朋友center咩

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

唔道歉等裝修囉，曱甴咁短命冇野好怕，大家攬炒睇左邊個蝕底

Del page此地無銀wor

麻煩大家做一做專業清算師

1823 app 進行投訴下列項：
消防設施，走火通道⋯⋯
出入口數目、裝修設計、坐位數目、大廈樓梯寬度
違規健築⋯⋯
有否申領補習社牌⋯⋯無牌經營

等執喇

一見到d blue object 連小朋友都唔放過
就好嬲
仲話自己做教育

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

點放心交低個仔比呢啲人教

藍絲惡毒
流感高峰期

做教育做到咁

我留咗三個 comments， 第四個paste緊佢個"about us", 就爆咗...

食屎狗

我留左一個
個page就消失左

認明件廢老藍到仆街

推 一定要裝修

推到負責人同小朋友同佢家人道歉

冇ig fb？

push

你睇佢個樣 幾撚樣衰

大大力

間野驚到del左

Deactivate 咗避風頭掛？

荔枝角手足

咪撚再話自己友曱甴

唔清楚～
依加fab search 搵唔到個page
人做教學 佢做教學
請d咁嘅staff

得閒會一會佢

比依班人教簡直禍害下一代

搵唔到個page

up

俾人洗到上曬腦

Del or hide 左

要裝修了

推佢出下名啦

仲話搞教育，想掩耳盜鈴？

玩撚完,留返畀啲支那蝗慢慢痾屎啦

宜家點？無回應既 聽日一齊上去直接問負責人

如大家有疑問
我建議可以聯絡下Kid Smart

Send email 又得

個樣閪到藍屍真係有樣睇

呢啲真係人一藍，腦便殘！
狗無腦講xx，啲on9藍絲又跟住講！
納粹黨先咁叫人！
係咪要種族清洗埋自己呀on9

聽日打去開佢波

真係痴撚線，邊個仲敢帶小朋友去間野

仆街啦

咁撚樣都得?

痴線。。。小朋友黎。。。咁樣會阻礙佢地發展。。。d藍絲真係好冇良心

有冇人聽日去

pish

收到哂 識做了

點放心交個仔女去上堂WTF

惡過家長未死過

推
妹仔大過主人婆

屌

幾歲大就要比人話
香港d教育業

仲唔炒嘅我哋幫你炒，炒旺個場

呢個一定要推，毒害小朋友，如果不裝修不是人

幫佢出名就夠啦，佢連次線任務都未夠班，無謂嘥時間。
交俾我哋鍵盤戰線

你一定走唔甩

推
呢啲轉頭會改名
要查老闆名

岩

咁就唔好停 推爆佢

等裝修啦

上官網睇完個teacher list
無個個女人
個女人應該係 reception，admin

最嬲唔係佢歧視帶口罩
係佢兇細路
4歲人仔兇完都唔明自己錯乜，好慘（仲要明明無錯)

呢啲教畜其實可唔可以獅鳥😅

Pushhh

Cls

裝修合格證
細路都蝦堅嬲

有無人住四小龍 得閒落去同佢玩下？

咁既人都可以從事幼兒工作？

轉去媽媽group啦

做得藍屎真係好撚惡毒

睇個閪樣都知深藍

希望佢哋公司有保險賠

細路仔都恰
你話d 藍絲幾冇人性

罵人一時爽
轉身火葬場

老星認同

推太慢了

如果屬實 呢啲教畜一定冇得留低

冷靜少少 唔好乜都裝修好唔好

小朋友會有陰影

唔俾網上查詢 唯有直接去問下
本來仲諗住帶個女去幫襯

比哂機會 明日最後

冷你老母 細路都恰唔洗裝？

唔好咩q都裝修，裝飾下咪算。
中資先裝修

裝飾

記得貼文宣 解釋番

間野係咪on9
香港家長出哂名難搞 得罪爸爸媽媽 佢地可以完美收皮

好恐怖
佢咁樣小朋友會有心理陰影架

睇icon又紅又金都知咩事啦

做幼兒教育都唔知小朋友有病好容易互相傳染
仲咁大聲嚇啲小朋友
執柒咗佢啦

藍真係有啲樣睇
例如小人樣 怕事樣

又唔洗裝修，裝飾下佢

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

裝

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

疊埋心水以後淨教新移民細路都得

請密切留意呢間野動態
唔好比佢改完名出嚟又害人

小朋友都唔放過

以後唔洗做生意嚕

根據查冊，
Kid Smart教育中心有 5間分校 , 但係竟然得4間有註冊 , 乜咁唔小心呀? 2017年開, 即係無牌經營左2年?

根據教育局資料，有關學校開業至今逾兩年仍然未註冊。根據教育條例，任何機構於任何一天向20人或以上提供任何教育課程均需註冊。

pk

有無最新消息

成班左膠左上腦

荔枝角鋪係特許經營，荔枝角個老闆頭先比其他老闆插到飛天

利申：識荔枝角個老闆

放心，一定煲大俾我識嘅家長，絕對不會再補

嗰啲有閪錢報呢啲咩
條傻閪緊係唔知班中產先係米飯班主 唔知頭唔知路咁屌鳩人

拎去用，萬能解釋文宣

公司立場係點 有冇對家長回應
事件如果屬實會唔會炒左個員工

直頭私了條八婆啦
佢唔撚係政見唔同咁簡單 你老母就屎啦
快撚啲仆街死啦

咁撚仆街？憑乜做幼兒教育相關既工作？

屌 嚇小朋友你個西女人

條友我block左
三毛黎

相
由
心
生

睇到標題仲以為講緊屎魔法

tui

太可怕了

個名幾好記

跟進中

係 裝修裝上腦

咁既人做教育
聽講個女人係果到既office manager

再講多D?

More

覆左未？

淨係識蝦小朋友

手足搞還搞，唔好搞到其他職員同小朋友，入面既老師全部都係外藉人士，有部分係有發夢，職員亦都係黃絲多，唔好因一個仆街搞到其他手足
利申 識入面職員

認同

持續關注更新

屌 荃灣 有2間

3間更正
有細路 小心

投訴，冇聲氣就可以考慮直接裝佢老母修

推 呢啲垃圾員工食屎啦

快手d查 耐性係有限度的

官腔

唔好講政見，做補習對細路咁講嘢都痴線啦

俾兩日時間佢 無答案就手足加油喇

件藍衫好撚面目可憎

on9，曱甴上腦咁

尋日朝到依家都無更新
已留言跟進。

佢話查唔到有嘢喎...

辭左職？

無野又辭工

條八婆知唔知邊個先係老細？

身有屎， 間野扮冇發生過